咁搞笑嘅 獨立調查委員會要調查埋示威者 er er咁即係警察又唔洗做野？？

獨立調查委員會嘅目的係要制衡你班警察
調查違法行為係你責任